[召集所有柔弱絲打]係咪得我一個永遠都Chok唔郁個閘

想問下有冇絲打試過成功Chok閘
唔知係我唔夠力定點 向後再用力向前chok一下冇次成功
最後都係死死地氣跳過去

另外見到冇咩人跳閘 如果大家都肯跳閘過我會覺得好有型
希望可以俾勇氣大家一齊跳！

睇咗做chok唔郁個閪

有記者9月7訪問到有人朋友831被打死 父母要求屍體但被軟禁

Agger 特別係無咩人果陣 chok兩野chok唔到....
都唔知走好定點......

唔洗向後拉喎
直接大膽d
有如行雲流水
唔好遲疑
一野大大力
推佢老母！

幫你唔到
跳咗閘未！

就撐起兩邊跳過去 我可以你都得架

試過唔係個個閘都得
跳冇咁尷尬 試過推埋去推唔入
雖然明顯少少

睇其他post話向後一下會易啲
點知我用咗力都係唔得

唔係所有三棍閘機都撞得開，好似淨係得觀塘綫同荃灣綫嘅可以，而東鐵綫同港島綫嘅三棍閘機因為係用油壓嘅關係，所以係撞唔開嘅。

更多鐵路資訊可以參考以下連結：

大力啲，我之前成日趕時間，拍卡冇反應，成條撚撞埋去就轉咗入去，雖然有啲痛，但好似直行直過咁。

利伸旺角東撞得開
唔洗遲疑 要用小小助跑力 一下鋤落去
加埋上身既重量
利伸 絲 成個星期都係得自己一個撞

絲打幾高？跳到？

我都chok唔郁
要跳跳跳
細粒啲嘅妹妹可以捐

我都試過推唔入企咗喺到 好彩附近人唔多

早兩日我都係推唔郁要爬過去 依家暢通無阻
總之你當自己係以撞爆個閘為目的咁去推就得

我都係 平時冇見過身邊有手足一齊跳
我下次再試下

163 跳到呀 其實個閘冇我想像中咁高所以Ok

我覺得你可以試下掂行掂過，唔拍卡
我拍完卡唔過閘，相信有唔少人係咁

有時著裙 都唔知點起跳好

我成個人撼埋去都原封不動點睇